屌哂你地老母 文宣宣傳呢？ 熱門仲係d女 係咪忘記哂？

倒數幾多日 仲係到講女？
日日係到FF國際線點輸點贏
屌你老母 國際線你日日留意有撚用？
你睇多幾次trump就連任到？ 支印即刻開打？
最後得個幾十萬人出黎
到時777就大條道理講 「樂意見到香港回歸於和平」
限聚令姐 幾千蚊 飲少幾次酒 買少一個包 係番到啦！

連街工都生性 得地班連登仔生性未？

我地一齊share 文宣, 唔洗屌老母, ok?

BIG雲退左選未

琴日睇城寨 big雲：「好 ！我地一齊沖」
笑死人咩

好老實講句 出去連登以外宣傳可能仲有用
呢度一係本身已經會出 一係狗/5毛

多個平台 無成本 雙線發展
仲有好多淺黃架！ 唔好放棄